希望聽日有50萬人出啦

認真講我是怕死， 又冇frd陪， 因為佢地種怕死過我 ， 我亦知道今時今日遊行是零作用 ， 但是乜都唔做， 又好似對唔住班過左身嘅手足， 所以點都想去下

講呢啲野我知好廢
但是都是想你同一起行
咁我先無咁怕死
如果唔是 去到現場見到狗就即刻調頭返屋企

希望聽日見到你

科學抗爭必勝法